如果拉哂D細佬同學生 班成年人會唔會出黎勇武反抗?

定係繼續口頭抗爭和理非同搶購贖罪卷?
攬住自己D錢做港豬, 諗移民?

會好似冇事發生過

如果佢地識反抗 今日唔需要後生仔企出黎

同感
日日屌狗, 有狗就走

唔會，做順民，做港豬

唔會啦，要返工嘛

咁就仆得街, 今日又拉左幾十個, 平日又拉大量後生

唔撚會啦一撚定

今日葵芳360裝修13-53歲都有

所以必須攬炒

無記錯嘅話被捕嘅1/3係學生

其實真係無曬班後生，大人係無本錢反抗，生活嘅擔子係好大，好多人自己唔食屋企人都要食，未計養車養樓，人越大，包袱越多。唔做順民可以點，但係我真係好多謝班後生令我地覺醒嘅。
利申：80後

事實好明顯

係 依家啲後生仔 根本係承受緊以前幾代人嘅罪孽

咁如果攬炒, 令你冇工開, 冇飯食
你會唔會怪班示威者?
會唔會上街勇武?

咁樣睇，上面出盡奶力都要保香港經濟，
只有經濟攬炒，大量負資產，失業，
中年人就會出來

成年人要升級都只會係暗黑兵法，真係唔會走出嚟街頭。

PUSH!!!!

唔會怪佢地，最多由頭黎過，我都唔介意攬炒，我明你地爭取緊咩，我都係做後排多。體力不濟啦，btw,黎緊考急救希望做到first aid盡幫啦

大罷工先啦

所以其實香港人唔係咁需要自由

不分化，不割席

主動罷工跟本無可能
被罷工就有機會
同埋缺少工會保護打工仔